CCL 23-08-2019 188.39 +0.17

唉，好失望

你地攪咁大壇野攪咁耐，死既死，傷既傷，拉既拉，走佬既走佬

仲諗住指望你地隊冧落黎執多d平貨

點架，升級未架？呢排靜晒落黎，唔係又收檔等幾多十年先再起義下麻

五毛
不要推
不要正負評

幾時冧呀，比d力la你地

人地幾丁速龍出黎，成班曱甴見到光咁驚到四散，幾時先革到命